★馬雲現身俄羅斯地理學會會議！只是聆聽 未見發言 ，偶爾喝茶

外媒報道，已鮮有露面的馬雲，近日竟現身出席俄羅斯總統普京召開的俄羅斯地理學會監事會會議。

據俄羅斯傳媒報道，馬雲是通過網絡視訊會議系統出席會議，當時他身後房間內布局是採用中國風，牆上有畫着梅花。全程近2小時的會議，馬雲並沒有發言，一直只是聆聽其他與會者交流和報告，偶爾喝茶。

馬英九看錶級嘅新聞

鏡頭後企左幾多個人

給共產黨的提問

俄共合作

個樣好似好痛苦咁

檯底比人揸春袋

係咪假人

已經痴痴呆呆，無力管理生意，由國家接管，馬生退休。

有d似霍金

馬雲：李嘉誠時代已過去

信和置業主席黃志祥指：「若果(騰訊主席)馬化騰變為你的鄰居，住你隔壁鄰居，你幾開心，若果(阿里巴巴創辦人)馬雲是你鄰居，你開心到極，深圳在鄰近，貼著一個國際金融中心是香港，我們香港有很多優勢，深圳都有，兩個互補的。」

個表情好似不如一鎗打死我

同新疆一樣
搞到個人痴痴呆呆再共佢產

鬼妹含撚忍得好辛苦

成個霍金咁